貓圍住自己隻腳轉代表咩意思

如題，我樓下有隻鋪頭貓
次次行過去佢身邊都會磨蹭我小腿，然後係咁圍住轉圈
有時會喺佢轉嗰時摸下佢，但有時佢轉完就會走
有冇人知道呢個動作代表咩

有冇用條尾搞撩你？

諗緊點殺你

有，同埋佢會弓起個身

係咪採集緊我嘅資料

嗲

係，樓主保重

有陰魂係附近

你隻腳臭

有病

隻貓好喜歡你

代表佢收咗你做靚

畀啲隻貓嘅相大家J下 佢好瘦但係好可愛

應該唔會自爆掛

隻貓鐘意你

想流自己氣味落你度

話比其他動物知 你係佢的

我屋企果隻都係咁

洗下條鳩，應該太臭吸引左隻貓

影到含撚咁

如果係真嘅話感覺好正

應該都係鐘意你 有好感之類掛

屌我都覺

咁講法啲貓應該會圍住啲中年阿叔

腳膠黎

鐘意你或者同你打招呼

R 野食

罐

樓主係咪平時係街都會有貓喵你？

想食腸仔

比較少

純粹係痕想搵野磨下

lm

九成十條臭鳩有鹹魚味

貓貓表示 點解有陣鹹魚味

整啲貓毛喺你身上 留低佢嘅氣味 證明你係佢嘅人 留下費洛蒙 試過 隻冇尾貓好qq

感覺到你就快要離開人世 同你道別

我果邊都有隻鋪貓係咁
個個都嗲 好鬼得人鐘意

含撚貓po返去攝影台啦

貓：「好大陣海鮮腥味 」

樓主你都幾撚肥

將佢身上嘅味沾係你到

佢條尾直哂向天代表佢開心

因為收多個奴

整自己啲味落鍾意嘅人，貓嘅語言：我喜歡你，我擁有你

仲未有rip 既

crocs拖鞋

It wanna have sex with your fucking foot

想嗲你先會咁Lui你

知道你睪丸有事，行埋黎同你吻別
樓主

大埔 ？

留陣味係你對腳度做記號

瘦撚 食極唔肥嗰隻
踎低個大腿睇落當然係肥

點算好

係 同d蛇一樣度緊你size
睇下要用咩方法先搞得掂你

圍住你隻腳轉係想你摸佢

貓：糧呢撚樣？

我有係咁摸佢

sor下次攞畀你

試著說 荷爾蒙

貓：下次？下次雙倍呀

下次睇下佢突邊個位比你，佢鍾意你摸佢依個位

聽日即刻落去摸

屌你 呀伯鞋

弓起用屎忽磨你即係想收你做𡃁

哇好變態

呢隻鞋好舒服

之前新聞有講過
話你身體有癌症之類
佢就會咁樣轉

就嚟死

如果佢偷偷地上連登
你就死了

唔係兩樣野嚟咩？

好似話某啲貓會特別鍾意行近就黎死嘅人身邊
樓主檢查下身體好啲

佢個頭甩左d毛可能有皮膚病or打過交喎

已經知樓主係邊位

嗲你 認真

人獸

其實個意思同樓上講既差唔多
你係我條o靚既 我係大佬12點後成屋我睇哂
我屋企隻主子係男仔惡黑貓，
一訓醒一定用頭磨哂成屋人既腳先，然後就周圍磨下牆同d傢俬，之後好撚得戚條尾豎到好直好高咁去食糧

都有幾個月了
你咁講搞到我有啲驚

希望係呢個意思
頂上面話圍住就嚟死嘅人真係搞到我驚驚哋

樓主有無男朋友
你條鳩唔錯 細我少少
但可互含

樓主小心啲

下體有魷魚味

科學家說，癌症病患或臨終病人，會散發特殊氣味，我們人類聞不出來，但貓狗卻嗅聞得到。

想留低佢既體味，喜歡你

轉完想疴屎

抱佢返屋企啦

一個pheromone 一個hormone 唔同野黎

你已經係我既人啦

真心, 你條鳩有異味, 所以隻貓聞
你可能係前列線炎, 或者淋病

如果你發覺柯尿痛, 或者流野, 即刻去睇醫生

我都試過
走個陣貓貓狗衝出門口送我

我屋企附近都有隻好嗲人既貓
同佢四目交投佢就會衝出鋪腳膠上身係咁hi你隻腳
嗲到我心都溶埋
到我要走抱返佢入鋪佢都仲要目送你
之後又想衝出黎俾我阻止左

點知
另一日我又經過個門口
見到佢係度嗲第二個
我覺得我自己成個人都是綠色的

唔係講笑 貓係可以聞到你邊到有病然後會成日痴住嗰個位
照你所影嗰張，你應該係患有精索靜脈曲張。

精索靜脈曲張是甚麼
精索靜脈曲張是指男性陰囊內的靜脈出現群組的腫脹。雖然此情況可以發生在任何一顆睪丸或同時在兩邊的睪丸出現，但大部份個案都在左方的睪丸發生。
精索靜脈曲張乃一常見病症，任何男士皆有機會患上。有外國的研究發現大約15%的男性患有此症，其中較多發生於年齡介乎青春期至35歲的男士。雖然精索靜脈曲張未必對患者的健康有影響，但它亦可以導致睪丸萎縮或不育等問題。

精索靜脈曲張的成因
大部份個案的成因仍屬不明。而精索靜脈曲張產生的原理，其中一個原因可能是由於陰囊內的靜脈活瓣失去功效，導致血液於靜脈積聚，令靜脈擴大並做成曲張。此外，若精索靜脈被腫瘤壓著，亦可引起精索靜脈曲張。

如何檢查
暫時無法從醫學檢查出精索靜脈曲張，只可以從貓科動物：貓、豹、獅子等動物嗅覺之中得知，故此罹患精索靜脈曲張的主要地區如香港，都會放養或者家中飼養家貓，用以預防患上精索靜脈曲張。

隻貓話有鹹魚味

樓主仆街死啦

好認真咁做d on9野

貓同女人收兵既方法係一樣既